自己香港自己救！！！請求大家727,要出動！！！

727一定要出去元朗 唔止係為左抗爭同訴求，更重要係守衛我城，絕不向惡勢力低頭！！！

生於斯長於斯，係愛呢個地方就出黎幫手